有個傻西瓜唔見左銀包

小妹今朝如常搭30B小巴落石硤尾
之後發現唔見左個card holder wallet 入面有八達通 同幾張信用卡 記憶中仲有張易賞錢卡
搭小巴嘟卡果時都仲係度嫁

希望睇下有無好心人執到

個card holder係咁嘅樣

推

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

幫你推下

報失咗信用卡先la